咁多套高達死得最on9係咪佢?

係，唔睇路自炒

笑撚死

無常

V入面堆比堅尼女郎

zeta 個弱智杰

精蟲上腦，失控自炒

扣你口德分

記得尾幾集主角個邊
冇啦啦有條女自殺式沖去敵陣俾條癲婆射死

奧爾加啦梗係
身為團長做左兩季都無高達揸,畀人用機鎗射死

仲有高達00三一小隊果兩兄弟
響自己部高達附近畀阿里用手鎗射Q死

G高達黃潤發同班茄呢啡應該柒D

一啲都唔on9，套戲叫機動暗殺者，比鎗射死係正常

無常喎 邊到on9

佢唔講咁多野激到基拉爆seed就唔洗死

未入黎都諗到佢
呢條死賤種沉船毒撚

以為自己記錯
自炒死

Z 嘅防撞能力真係勁
Full雞隊撞埋去the o度駕駛員都只係撞到變弱智死唔去

條素樣唔死都無用

係駕駛員痴撚線, 直接係太空開頭盔都冇事

未入黎都知係阿力

睇過z嘅都會覺得係佢

日札:關我咩事

二佬先係俾薩謝斯用手鎗射死
大佬係俾佢用二佬部機打死

樓主張圖有無detail

本身佢用G defensor
本體同愛瑪部mkII合左體做super gundam後得番個飛機頭
佢就揸住個飛機頭諗住撚鳩日札
結果冇睇路自己炒左落粒隕石到
比日札補多槍射死左
結論:成套Z入面佢唯一做過嘅好野就係鼓勵阿寶重出江湖

佢邊集死,想重溫下

最後一戰應該4849掛
唔太記得係第幾了

駁唔到

柒到唔敢睇

估啱左

應該每一個睇過嘅人都會認同

未入已經估到係佢

48

唔好卦
仲柒過班無常撚

之前都覺條友煩鳩
最後

邊集

叫標題名都估到係佢

睇到標題就諗起佢

人都死左啦 好心你地積下口德啦

不過G defensor設計又係on9既

印象中佢係79嗰三條細路另外兩隻死咗去邊

佢一早置自己生死於道外
佢死左仲有雷 同細路普雷亞
都死埋仲有librian

而且佢ge 目的亦都達到 2年後真係再打過仗

而且上次無事ge plant 2年後都奶埋野

留左係地球

毒撚悲劇

聲優太貴,所以瓜左

seed到係有稱號既ACE黎,頭幾集比基魔個回力鏢飛返黎打中死左

Seed d為左一句名言而俾佢再配之後又死 心諗扑田你係咪hi大左

思春期少年

跟本就係同一個人

大佬係被偽九龍傭兵開槍打傷咗先
最戇鳩係三妹當時已經上咗機大可以一槍車埋去直接打死佢

agger

仲要死得好無厘頭 冇武器飛埋去搞到比大地腰斬
seed果陣都合理d 回力鏢斬斷對腳再比斬艦刀劈成一半

屌

屌.瞬間變左笑片

V好多都死得好on9

好仆街
不過我鍾意

seed果陣佢原本要負責搶部突擊, 搶唔到俾人打死都應該嘅

搶突擊果個叫lusty
自己睇多次啦

黃昏魔彈本來有專用機 但係同刻打完之後大破要維修
搞到佢用垃圾量產機出戰

但都唔會係突擊同基拉對手

ps裝甲
同埋佢拎住對艦武器 玩咩...